我全家苦口婆心想同班復工醫護講

屋企有人做院舍
院舍缺口罩又買唔到口罩
用到冇罩都集體打算辭工

想講你哋前線缺物資
罷工都冇人拍心口保證會有充分物資供應
你哋係搵自己條命嚟搏
封關係首要爭取嘅嘢
但最後有冇封關都要顧自己條命
冇防禦服冇口罩你應該繼續罷落去
俾啲高層落嚟做
高層都有醫護資格
唔係得你哋有醫護資格
高層係人命，你哋都係人命

講真過半贊成復工全家都嬲
嬲你哋唔錫身，嬲你哋唔為自己嘅生命負責

醫護罷工真係好重要
即使你哋喺公會投票唔贊成罷工都好多可以自己繼續做
唔使跟公會呢個大台